金義聖 上星期嚟香港拍嘅紀錄短片出咗！

金義聖上星期日嚟香港拍嘅紀錄片出咗啦！！！人哋咁有心特登飛嚟香港落場仲要拍同剪埋片 播埋出街 唔該大家一齊去佢Instagram同Youtube like加留言多謝佢加推爆佢！！！

Youtube:

Instagram:

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

P牌求推

知道各位手足忙於行動post 但人哋咁有心都要多謝人

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

推

［行動po］929 10.1 全人類做舉旗撚 再開

推, 唔識韓文, 好想要中文字幕

留意呢個page, 有翻譯組做緊野，應該聽日就會有

我係咪睇錯....個催淚彈個義士個頭到爆開？

多謝你的資訊 今晚最期待的節目

我都睇到，慢鏡睇

個角度係平射？個彈直情係瞄頭射

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

一定要大大力推

推上TWITTER

推呀

Push

幫推

Liked!

求下大家幫手推

係 之前有片影到 但佢之後好快衝番上去

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

Pish

其實算取材幾多下

等翻譯做左野再去like

幫手推

識韓文嘅外語撚可以由25分鐘開始睇起

有無字幕，推

佢真係好堅

推到有字幕

推！！！

推，推埋youtube

一個外國人為香港出咁多力
真係好感動

推
仲要拍埋節目俾韓國人睇 想感動死人咩

佢真係海外國家入面 最關注香港嘅明星
好感動

堅持先會有希望
而唔係因為有希望而堅持

唔知講乜

推爆佢

pushh 人哋幫到好盡好貼

推 等翻譯

勇士我愛你勇到呢
香港人愛死你

희망이 있어서 버티는 것 아니라
버티고 있어서 희망이 생긴다
(唔係有希望先抗爭；而係抗爭先會出現希望)

有無識韓文既巴絲翻譯下留言
想知韓國人反應

tui

留名

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

必睇，好感動 對韓仔改觀了

入去多謝下人，展示香港民族質素

柳爺都有

其實大部份韓文留言都係講緊條片前半嗰單韓國國內嘢

會唔會有字幕呢

push

等中字

推到有字幕版

佢哋雖然有民主 但好多根深蒂固腐敗嘢 呢單都好癲（都係睇節目先知）韓國人都追求緊改革

主持人都想喊
我地要感動全世界
同警察對打感動唔到人架

留言有提香港嗰啲都係話見到好心痛 估唔到佢哋國家30年前發生嘅事香港而家經歷緊 都有叫香港人加油撐住之類

睇到香港示威現場情況之後感到訝異又不禁淚流
好多都無報導過
我無睇錯嘅話有好多細孥喺返學前手牽手和平示威
呢個畫面留喺腦海亦令我感心痛
希望唔會再有犧牲者同埋
祈求民主化抗爭能夠成功！

推呀
大家快like!!人地好支持我地

用住YouTube嗰個先
平時d字幕組唔會出啦
btw後面有d訪問係用中/英文
有一part直接話tvb失實

一個中國=反抗就死
請容港治己啦，習近平先生

好有心 推

好高質
好多位跟得好貼
同埋睇得出有心拎來同光洲民主運動拉埋講增加韓國人對香港民主運動嘅了解同同情

有心

推左先

屌 推唔郁！

真係好撚有心

佢真係追得好貼 連cctvb都報假新聞都有講
得廿分鐘講呢100日嘅事 但都cover 左好多野
真係好有心

咁少正評！

好感動
暫時未有人㩒錯負評

721831

一定要推爆

香港人要識得多謝呀

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

手足可唔可以幫手推一推

推完聽朝睇

like

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏呢場革命，呢樣真係好重要架

pish

推
正皮同comment多謝佢哋

追得好貼同解釋得好清楚，連香港人最痛恨既TVB都有講

留名支持

等睇，謝謝

連CCTVB都有講 真係跟得好貼
아저씨 정말로 감사드립니다.

喂人地山長水遠黎到冇理由唔推掛

無字幕完全睇唔明

第一次見呢段片

推!

留名待睇

經過今次事件 我今生也不反韓了

眾新聞facebook 9月15 有呢段片

thank you Mr. Kim

Very carefully and throughtfully done !
Thank you Mr. Kim!

我要睇

以武制暴 無畏無懼

sad but true
香港年青人的現在境況。
個個都冇曬希望，冇曬力爭上游的機會。

推到有中字

LM

有無人可以翻譯中文

Endless war嚟

韓國人世界第一

等字幕

堆

多謝

Pish pish

推！

果然係導演

佢仲同我地整理埋5大訴求
有韓國fd唔明既直接出圖

721 831

想要中字

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

打幾隻字多謝人啦

手擲tg黎 係頭到爆 好彩手足有頭盔

成個新聞報導好清晰
前因後果咩都齊曬
真係好認真好pro

以後唔反韓了

大家快d like條片

留名等睇！

絕不放棄 ⚠️

推啊好少views

真係好彩....
咁近爆 耳到都俾佢震穿

有手足翻譯左啲

金義聖《Straight》報導香港抗爭

推呢個！！！

.

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

👍金義聖

推
聽唔明

tui!!!!

thank you mr kim

佢連tvb 都講埋

Thank you

香港警察 蓄意謀殺
一早係人所共知嘅事實

佢真係出心出力
無佢根本無 eye4hk 個campaign
大家快D去佢IG多謝佢

Tui

多謝你金義聖先生 幫推

留明等中字

無睇錯

呢個真係要大大力推
呢條韓國戰線多得金義聖先生

Steve Chung Fb有中文字幕

有冇韓文手足幫手整中文字幕

見到車站對人開槍果到
啲火又翻晒黎